特朗普稱距離與中國簽署首階段協議又近一步

美國總統特朗普表示，距離與中國簽署首階段貿易協議又近一步，應會在近期簽署，但強調只會接受對美方有利的協議。

他在紐約演講時又警告，若談判破裂會考慮12月大幅上調對中國貨品的關稅。

特朗普指，中國已成為全球第二經濟大國，但在世貿組織仍作為發展中國家享受優待措施，強調沒有哪個國家比中國騙取的好處更多。

另外，特朗普又自誇美國經濟實現大大超過預期的增長，並批評聯儲局減息幅度不足，令美國與其他國家競爭，處於不利狀態。

禮拜四救下市，大驚小怪

唔好十二月啦，依家啦，頂唔順啦

維尼:屌你老母撚夠未呀

應已出賣香港

通常咁講過兩日都係唔會簽
兼加關稅

又撚

佢呢個咪係尋日話支那係cheater 嗰單野, 邊有咁快搞得掂